#Arduino Code:
Levantar arduino ide, importar el zip como una librería y ejecutar el codigo, esto es lo que hace que el arduino este preparado para escuchar por puerto serie las ordenes del Gcode streamer
